Google真係痴撚線

話說我一邊開youtube聽歌，一邊寫essay,然後youtube係咁出學英文d廣告，咩grammarly果d.
Google嘅big data真係勁到癲

白痴仔

big咩data

你係google search得某樣嘢多 你係fb會成日碌到嗰啲廣告

根本就好似冇著底褲咁....

梗係啦 香喱啲英文講出嚟都俾人笑 寫埋啲垃圾上唔到大雅之堂